鍾南山更透露，甚至有1名病人感染14名醫護人員染病

最新消息
From Apple news

【新增內容】新型冠狀病毒引發的肺炎，來勢洶洶，全國確診個案最少有218宗。央視晚上報道，國家呼吸系統疾病臨床醫學研究中心主任鍾南山表示，根據目前的資料，新型冠狀病毒肺炎是肯定有人傳人，因為在廣東有2宗病例，均沒去過武漢，其家人去過武漢後，他們便染上新型冠狀病毒肺炎。此外，鍾南山更透露，甚至有1名病人感染14名醫護人員染病。

沒事兒

鐘南山指出，95%以上病例都跟武漢有關係，當中包括去過武漢，來自武漢的人；第二個特點是目前在廣東、武漢均有人傳人；第三個特點是有醫務人員被感染，有1名患者導致14個醫護人員感染。

央視
話人傳人

大家保護好自己丫

有本港專家表示，內地很注重體面，至今認為自己「攪得掂」，故未有邀請世衞專家到武漢視察；而當年2003年沙士，內地隱瞞疫情但卻未能控制疫情，甚至影響全球，才迫於與世衞合作，容許世衞專家到內地視察。

鍾南山最為港人熟悉的，是他於2003年廣東爆發沙士時，否定了當時國家疾控中心關於「典型衣原體是非典型肺炎病因」的觀點，他為廣東衞生行政部門制訂救治方案，大大提高廣東地區沙士危重病人的成功搶救率。

有黨無問題
口罩如垃圾

咩叫有限度人傳人?

散佈謠言 傷害中國人民感情 惟恐天下不亂

真心大L獲

快鄒市政府在於它是非顛倒

我係九龍，病人係新界，個病人咳一下d菌飛唔到咁遠過黎，所以就叫有限度

支那公布得 , 相信已經爆到七彩

人數乘1000倍

唉想像唔到